［幫推］ RB 起渠蓋 聽日會連車都行唔到

如果要罷工/ 停交通
渠蓋係最好選擇

點做，幾時做，做唔做自行判斷。

唔係咁易起到

推

20

起完要扔走

一定要整唔見

19

睇天文台話過兩日會有雷暴
塞死晒d去水渠都好
特別係黨鐵天橋落地個d

行過如果唔為意，有機會會炒車

咪on9 司機一時唔留神就仆街
唔好害無辜嘅人

唔會冇警示就通車

義士既血不能白流
光復香港 時代革命
香港人 退無可退 只能反抗

唔會就咁裝翻個新上去?

聽落難做又成效不大

就咁起蓋 好有手尾咁掉入井 其實唔難

支那人拎左去賣者

咁撚重因住扭傷腰

馬路渠蓋好撚重架
重過平常果啲好多

手足冇睇路跌左落去仲危險 咪玩